認真回覆問膠問題:點樣去元朗先合法

唔好再認真咁問膠問題. 引一班低智仔自作聰明狗up "理由"(純吹水另計)
極認真mode:
1) 你去元朗是100%合法, 香港人有人身自由去元朗,新界乜叉都得
2) 如果你擺明去元朗遊行, 而又無不反對通知書, 你乜叉膠理由都無用都唔合法. 你自己傻算, 但唔好老點其他低智仔.
所以, 真正問題係有幾多人去, 人多先犯法得來黑警又吹你唔脹

推

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略